
— «Чё ты там всё считаешь?»
— "Какого *** ты смотришь сюда?.. ты сбил меня! какого хера ты вообще делаешь здесь? ааааа...
Усталый взгляд прикован к стене, озарённый дух сам по себе.
Истерический вой громче, чем сотни серен.
Лирический идол движется к звёздам над головами гиен.
Суицидные братья под ухом вскоре легко победят физический плен.
Большой букет денег, говорящий дым тает прямо в теле...
Большой джонни тлеет в субботу и в понедельник
Одна и та же цель подняться из самых низов,
Но руки грязны и не способны бить в барабаны богов, ты знаешь
Большая тачка пролетает мимо трущоб,
А там уже новый любитель с небес озарено вещает людям взахлёб
В районе выпал снег. Быстрый, как чемпионский бег.
Не сдержанный нос грубо запачкал на шубе кроличий мех.
Новый день дарит новый стимул для игроков.
Грязная крыса любит сладкий смех страшных снов
Найди Бога внутри в один из обычных деньков,
Отправься в этот странный мир без проводников
Без мыслей, без представлений, без сравнений.
Туда, где нет денег, любви и боли и цели...
Лети спокойно, забыв всех, стерев память
И пусть реальность танцует свой последний танец.
Всё, что мне надо. Всё, что мне надо. Всё, что мне надо ты знаешь.
Ты знаешь, всё что мне надо. Всё, что мне надо. Всё, что мне надо сейчас.
Всё, что мне надо. Всё, что мне надо. Всё, что мне надо ты знаешь.
Ты знаешь, всё что мне надо. Всё, что мне надо. Всё, что мне надо сейчас.
Прямо сейчас!
